[破曉行動正式開始] 今日一役，勇武派人數翻倍

搶槍殺警炸彈麻包袋燒屋爆路爆水爆電爆鐵
地上地下一齊暴動革佢老母命

呢個禮拜你唔駛旨意有得抖

多謝恐怖分子造就新一批"核心"示威者

破曉行動正式開始

破曉行動

人地國家得我地唔得最大主因係因為過左五個月 香港仲係好多自私撚呀
要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

你究竟有冇喺現場？你憑咩覺得勇武多左

求下大家，唔好再睇唔到！！同意就幫我推呀！！
唔識整火魔？唔夠膽買電油，汽油？
今晚和理非出左去？係咪有好大無力感？？？？係咪覺得有種人數已經唔係能夠成為籌碼既感覺？

請你地自己判斷未來既２個建議：

１～唔再出黎。

２～呢幾日去超市，買定打邊爐氣樽同通渠水。要出黎果陣帶埋黎支援！！！前面火魔建造好既火牆，當狗隻同車經過或貼近時就打開樽蓋，掟出去火牆既附近，爐氣樽同通渠水都有一定重量，醒目睇位，係可以掟到好遠。

請記緊，唔一定要比火燒到，支野先會爆，接口撞地有火花都會爆！！
其他有電子編程人士，起我底。

求下大家，５個月啦，唔好再黙黙站，之前一堆人唱歌，舉標語，叫口號，真係已經用唔著！！！
求下大家，唔好再比狗隻謀殺啦，求下大家！！！！！！！

push

佢地擺明冇啦 全撚部都冷氣軍師 冇錯 和理非係勇左少少 但計番呢幾日手足既cost仲大過呢個好多 根本cover唔到和理非覺醒變勇武既好處 我唔覺得有咩咁開心

聽朝破曉

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

630集合行動

全民殺狗

推

無論如何，勇武已經霸咗個場好耐喇，係咪自己玩晒得啦？

和理非咁想投票，一日唔投過票係唔會訓醒架。

甴近平